點知下星期爆升

利申：倉已清

就好似3月1日咁

假象，純超賣反彈，但唔知後續又有幾多個假反彈

傻啦，上一次係死貓彈，短期內一定唔會有好似星期一咁好比你走

爆升完再跌過

sector差好遠
今日跌完全唔痛

邊撚個話美股好易搵錢架????????

其實有呢個現象就準備好走人

跌左咁多 俾佢千升五日都未撚返到家鄉啦

是但啦 仲唔sell本金都無 一日跌10%喎大佬

爆升玩吓daytrade好啦

老老豆豆nasdaq而家跌好少
有排跌

微信女手法你都唔識!? 吹高散貨啊

玩股真係要有交易員心態唔可以有感情

返下都好

下星期一美股一定大升

所以今日越跌越要買

去到第一個支持位，大戶見美聯儲死都仲唔肯出手，再沽

星期一會彈㗎喇